msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-08 11:45+0000\n"
"Last-Translator: E잡불어 <rarkar@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/map/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_Marches"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_Marches"
msgid "A campsite in the Marches, on top of a mountain."
msgstr "접경지 산 꼭대기에 있는 야영지입니다."

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_Marches"
msgid "Merchant campsite"
msgstr "상단 야영지"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_Marches"
msgid "A place that travelling merchants commonly use to stay for the night."
msgstr "여행하는 상인들이 보통 하룻밤을 나기 위해 사용하는 곳입니다."

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_Marches"
msgid "Merchant campsite"
msgstr "상단 야영지"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_Marches"
msgid ""
"A place where travelling merchants often stay for the night, including Galar "
"Goldentongue. However, access is blocked by a nest of redeemers."
msgstr "갈라르 골든텅 같이, 여로에 오른 상인들이 자주 하룻밤을 나는 곳입니다. 하지만 현재는 구원자들의 둥지에 막혀 갈 수 없습니다."

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Marches"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Marches"
msgid "A campsite in the Marches, on top of a mountain."
msgstr "접경지 산 꼭대기에 있는 야영지입니다."

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_City"
msgid "City"
msgstr "도시"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_City"
msgid "A city on a plateau, in the middle of the jungle"
msgstr "정글 한 가운데, 고원 위에 있는 도시"

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_City"
msgid "The City"
msgstr "도시"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_City"
msgid "The heart of the valley"
msgstr "골짜기의 심장"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_City"
msgid "Caer Hyfrid"
msgstr "케어 하이프리드"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_City"
msgid ""
"The valley's capital city, ruled by the Lord Protector Orenetis, is a good "
"place to meet people and learn about the situation in the valley."
msgstr "섭정 오레네티스가 다스리는 계곡의 중심도시로, 사람들을 만나거나 계곡 내의 사건을 알아보기에 제격인 곳입니다."

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_City"
msgid "City"
msgstr "도시"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_City"
msgid "Presentation of the city"
msgstr "도시 외관"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_Camp"
msgid "Merchant campsite"
msgstr "상단 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_GrottoEntrance"
msgid "Grotto entrance"
msgstr "동굴 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_Entrance"
msgid "City Entrance"
msgstr "도시 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_MiddleGate"
msgid "Middle Gate"
msgstr "중앙 관문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_MaskHQ_Low"
msgid "Fairview"
msgstr "페어뷰"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_ThePeople_Low"
msgid "Market"
msgstr "시장"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_Complex"
msgid "Secret facility"
msgstr "비밀 시설"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_Complex"
msgid "A secret building deep in the jungle."
msgstr "정글 깊숙한 곳에 은밀히 세워진 건물입니다."

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_Complex"
msgid "Secret Facility"
msgstr "비밀 시설"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_Complex"
msgid "A secret facility deep in the jungle."
msgstr "정글 깊숙한 곳에 은밀히 세워진 시설입니다."

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_Complex"
msgid "Magical Research Complex"
msgstr "마법 연구단지"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_Complex"
msgid ""
"Orenetis' little secret - a secret complex researching monster hybridization."
msgstr "오레네티스의 작은 비밀 - 몬스터 교잡을 연구하는 비밀 연구단지입니다."

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Complex"
msgid "Magical Research Complex"
msgstr "마법 연구단지"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Complex"
msgid ""
"Orenetis' little secret - a secret complex researching monster hybridization."
msgstr "오레네티스의 작은 비밀 - 몬스터 교잡을 연구하는 비밀 연구단지입니다."

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_Valley"
msgid "Valley"
msgstr "계곡"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_Valley"
msgid "Valley"
msgstr "계곡"

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_Valley"
msgid "Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_Valley"
msgid "Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_Valley"
msgid "The Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_Valley"
msgid "The Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Valley"
msgid "Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Valley"
msgid "Verdant Valley"
msgstr "초목의 계곡"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_Complex_Indoor"
msgid "Complex Indoor"
msgstr "연구단지 내부"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Complex_Indoor"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_Complex_Underground"
msgid "Underground Facilities"
msgstr "지하 시설"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Complex_Underground"
msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_Vip_Camp"
msgid "Abandoned Campsite"
msgstr "버려진 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_Nest"
msgid "Redeemer nest"
msgstr "구원자 둥지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_MapExit"
msgid "Valley Exit"
msgstr "계곡의 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_RuinEntrance"
msgid "Ruin Entrance"
msgstr "유적 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_GrottoExit"
msgid "Grotto Exit"
msgstr "동굴 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Marches_NestExit"
msgid "Nest Exit"
msgstr "둥지 출구"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_BuriedCity_Tomb"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_BuriedCity_Tomb"
msgid "A campsite in the Marches, on top of a mountain."
msgstr "접경지 산 꼭대기에 위치한 야영지입니다."

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_BuriedCity_Palace"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_BuriedCity_Palace"
msgid "A campsite in the Marches, on top of a mountain."
msgstr "접경지 산 꼭대기에 위치한 야영지입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_CampFire"
msgid "River Camp"
msgstr "강가 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Ruins"
msgid "Old Ruins"
msgstr "낡은 폐허"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_GiantCamp"
msgid "Giant Enclave"
msgstr "거인 거주지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Waterfall"
msgid "Waterfall Grotto"
msgstr "폭포 동굴"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_PlateauExit"
msgid "Leave the Valley"
msgstr "계곡 떠나기"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_GrottoExit"
msgid "Exit Grotto"
msgstr "동굴 떠나기"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_BrokenBridge"
msgid "The Broken Bridge"
msgstr "부서진 다리"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Outpost"
msgid "The Outpost"
msgstr "전초기지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Plateau"
msgid "The Heights"
msgstr "고지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_DarkLab"
msgid "Dark Laboratory"
msgstr "어둠의 연구소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Elevator"
msgid "Elevator"
msgstr "승강기"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Facilities"
msgid "Underground Facilities"
msgstr "지하 시설"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_GroundFloor"
msgid "Ground Floor"
msgstr "1층"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_MainEntrance"
msgid "Main Entrance"
msgstr "주 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_OutdoorExit"
msgid "Outdoor Exit"
msgstr "외부 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_SecondFloor"
msgid "Second Floor"
msgstr "2층"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_ServiceTunnels"
msgid "Service tunnels"
msgstr "서비스 터널"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Trapdoor"
msgid "Trapdoor"
msgstr "함정문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_River"
msgid "River"
msgstr "하천"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Forge"
msgid "Forge Camp"
msgstr "포지 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Entrance"
msgid "Swamp Entrance"
msgstr "늪지 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_OldHut"
msgid "Abandoned Hut"
msgstr "방치된 오두막"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_SpiderCave"
msgid "Cave Entrance"
msgstr "동굴 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_GiantTree"
msgid "Giant Tree"
msgstr "거목"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Temple"
msgid "Ruined Temple"
msgstr "무너진 신전"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Fort"
msgid "Ruined Fort"
msgstr "무너진 진지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_WitchHouse"
msgid "Strange House"
msgstr "수상한 집"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Exit_South"
msgid "South Exit"
msgstr "남쪽 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Exit_East"
msgid "East Exit"
msgstr "동쪽 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_LivingRoom"
msgid "Living Room"
msgstr "거실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_GuardQuarters"
msgid "Guard Quarters"
msgstr "경비병 숙소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_StudyRoom"
msgid "Study Room"
msgstr "연구실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_TestLaboratory"
msgid "Test Laboratory"
msgstr "시험용 실험실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_GuardRoom"
msgid "Security Room"
msgstr "보안실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_RearLobby"
msgid "Rear Lobby"
msgstr "뒷쪽 로비"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_Swamp"
msgid "Marshland"
msgstr "습지대"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_Swamp"
msgid "An extensive and mysterious marshy area in the valley."
msgstr "계곡 내의 넓고 신비로운 습지 구역입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_PeoplesShelter"
msgid "People's shelter"
msgstr "피플 은신처"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_MaskShelter"
msgid "Mask Shelter"
msgstr "마스크 은신처"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_MaskOutpost"
msgid "Mask Outpost"
msgstr "마스크 전초기지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_Inn"
msgid "Inn"
msgstr "여인숙"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_Palace"
msgid "Palace Gate"
msgstr "궁궐 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_Lab"
msgid "Laboratory"
msgstr "연구소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_SecretEntrance"
msgid "Secret Entrance"
msgstr "비밀 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_PeopleHideout"
msgid "People's Hideout"
msgstr "피플 아지트"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_HighGate"
msgid "High Gate"
msgstr "높다란 관문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_City_ThroneRoom"
msgid "Throne Room"
msgstr "알현실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Workshop"
msgid "Workshop"
msgstr "작업장"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Test_Arena"
msgid "Test Subject Arena"
msgstr "실험체 시험용 투기장"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_ServiceTunnelsSouth"
msgid "Southern Section"
msgstr "남부 구획"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_ServiceTunnelsNorth"
msgid "Northern Section"
msgstr "북부 구획"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Minor_Gate"
msgid "Minor Gate Room"
msgstr "보조 관문실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Mana_Generator"
msgid "Mana Generator"
msgstr "마나 생성기"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Captivity_Quarters"
msgid "Captive Quarters"
msgstr "포로 숙소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Isolation_Unit"
msgid "Isolation Unit"
msgstr "격리동"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Complex_Major_Gate"
msgid "Major Gate"
msgstr "주 관문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Entrance"
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Crossroad"
msgid "Crossroads"
msgstr "교차로"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Windroom"
msgid "Wind Room"
msgstr "통풍실"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Puzzle"
msgid "Puzzle"
msgstr "퍼즐"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_RebelHQ"
msgid "Rebel Headquarters"
msgstr "반군 사령부"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_DangerCorridor"
msgid "Dangerous Corridor"
msgstr "위험한 복도"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Town"
msgid "Rebel Town"
msgstr "반군 마을"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_MinorGate"
msgid "Minor Gate"
msgstr "보조 관문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Palace_Lab"
msgid "Laboratory"
msgstr "연구소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Palace_Gate"
msgid "Gate to Swamp"
msgstr "늪지로 이어지는 관문"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_BuriedCity_Palace_Door"
msgid "Stairs to Rebel Town"
msgstr "반군 마을로 이어지는 계단"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Waterfall_Entrance"
msgid "Waterfall Entrance"
msgstr "폭포 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_The_Nest"
msgid "The Nest"
msgstr "둥지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_The_Walled_Camp"
msgid "The Walled Camp"
msgstr "장벽을 세운 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Adventurer_Camp"
msgid "Adventurer's Camp"
msgstr "모험가 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Bears_Den"
msgid "Bear's Den"
msgstr "곰 소굴"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Deserted_Refuge"
msgid "Deserted Refuge"
msgstr "버림받은 도피처"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_GiantCamp_Entrance"
msgid "Entrance to Giants' Camp"
msgstr "거인 야영지 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Mining_Vein"
msgid "Mining Vein"
msgstr "광맥"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Ruins_Entrance"
msgid "Ruins Entrance"
msgstr "폐허 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Treasure_Room"
msgid "Treasure Room"
msgstr "보물고"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Lost_Temple"
msgid "Lost Temple"
msgstr "잊혀진 신전"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Old_Jail"
msgid "The Old Jail"
msgstr "낡은 감옥"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Living_Quarters"
msgid "Living Quarters"
msgstr "살아있는 방"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Mausoleum"
msgid "The Mausoleum"
msgstr "능묘"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Warden_Quarters"
msgid "Wardens' Quarters"
msgstr "교도관 숙소"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Tomb"
msgid "Anfarel Crypt"
msgstr "안파렐 묘지"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Title_BuriedCity"
msgid "Buried City"
msgstr "매장당한 도시"

msgctxt "Map/&Location_Uncharted_Description_BuriedCity"
msgid "A city buried beneath the jungle."
msgstr "정글 아래에 묻힌 도시입니다."

msgctxt "Map/&Location_Known_Title_BuriedCity"
msgid "Dinas Gessa"
msgstr "디나스 게사"

msgctxt "Map/&Location_Known_Description_BuriedCity"
msgid "An ancient Manacalon city, buried by the Cataclysm."
msgstr "대격변으로 매장된 고대 마나칼론 도시입니다."

msgctxt "Map/&Location_Explored_Title_BuriedCity"
msgid "Dinas Gessa"
msgstr "디나스 게사"

msgctxt "Map/&Location_Explored_Description_BuriedCity"
msgid ""
"An ancient Manacalon city, buried by the Cataclysm, is the home of the "
"Rebellion."
msgstr "대격변으로 매장된 고대 마나칼론 도시로, 반군의 터전입니다."

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Title_BuriedCity"
msgid "Dinas Gessa"
msgstr "디나스 게사"

msgctxt "Map/&Location_Presentation_Description_BuriedCity"
msgid "An ancient Manacalon city, buried by the Cataclysm."
msgstr "대격변으로 매장된 고대 마나칼론 도시입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Swamp_Exit_West"
msgid "West Exit"
msgstr "서쪽 출구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Valley_Jungle_Title"
msgid "Jungle"
msgstr "정글"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Valley_Jungle_Description"
msgid "A track in the jungle, between the valley and the Marches."
msgstr "계곡과 접경지 사이에 위치한 정글 내부의 길입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Valley_Plateau_Title"
msgid "Plateau"
msgstr "고원"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Valley_Plateau_Description"
msgid "A large open area, between the waterfalls and the road to the capital."
msgstr "폭포와 수도로 이어지는 가도 사이에 위치한 개활지입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Entrance_Title"
msgid "City Entrance"
msgstr "도시 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Entrance_Description"
msgid "The gates of the capital."
msgstr "수도의 관문입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Secret_Title"
msgid "Secret Palace Entrance"
msgstr "궁궐 비밀 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Secret_Description"
msgid "A secret way into the palace."
msgstr "궁궐로 이어지는 비밀 통로입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_MinorGate_Title"
msgid "Minor Gate Entrance"
msgstr "보조 관문 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_MinorGate_Description"
msgid "A shorter way into the Palace, only for loyal servants of Orenetis."
msgstr "오레네티스의 충실한 종복들만 사용할 수 있는 궁으로 이어지는 지름길입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Buried_Entrance_Title"
msgid "Ruin Entrance"
msgstr "폐허 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Buried_Entrance_Description"
msgid "The toughest passage into the Buried City."
msgstr "매장된 도시로 이어지는 거친 통로입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Buried_RebelEntrance_Title"
msgid "Rebel Shortcut Entrance"
msgstr "반군 지름길 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_Buried_RebelEntrance_Description"
msgid ""
"A shoter way into the Rebellion headquarters, from inside a dark cave nearby."
msgstr "근처의 어두운 동굴에서 이어지는, 반군 사령부로 통하는 보다 짧은 길입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Hideout_Title"
msgid "People's Hideout Secret Entrance"
msgstr "피플 아지트 비밀 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Entrance_City_Hideout_Description"
msgid ""
"A secret entrance running under the City and leading to the People's secret "
"hideout."
msgstr "도시 아래를 가로질러 피플의 비밀 아지트로 이어지는 비밀 입구입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_DLC1_Valley_Minotaur"
msgid "Minotaur's Corner"
msgstr "미노타우로스 모퉁이"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_Description"
msgid ""
"Following the steps of Kythaela, you came across a ruined keep beside a "
"river. Apparently, a caravan has set up camp there - a rarity in these "
"desolate lands."
msgstr ""
"키타엘라의 발자취를 따라가며, 강 옆에 있는 폐허를 발견했습니다. 상단이 야영했던 곳으로 보이는데, 이 황량한 땅에서는 좀처럼 보기 힘든 "
"일입니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_Title"
msgid "River Pass"
msgstr "강변길"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_UnchartedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_UnchartedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_UnvisitedDescription"
msgid ""
"Following the steps of Kythaela, you came across a ruined keep beside a "
"river. Apparently, a caravan has set up camp there - a rarity in these "
"desolate lands."
msgstr ""
"키타엘라의 발자취를 따라가며, 강 옆에 있는 폐허를 발견했습니다. 상단이 야영했던 곳으로 보이는데, 이 황량한 땅에서는 좀처럼 보기 힘든 "
"일입니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRiverPass_UnvisitedTitle"
msgid "River Pass"
msgstr "강변길"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_Description"
msgid ""
"Near this ruined Tirmarian monastery, inside a Manacalon mausoleum, you "
"found an elf wizard, seemingly kept in a trance ever since the Cataclysm."
msgstr ""
"티르마르 수도원 유적 근처, 마나칼론 능묘 안에서, 당신은 엘프 마법사를 발견했습니다. 대격변 이래 지금까지 가사 상태에 빠져있던 것으로 "
"보입니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_Title"
msgid "Tirmarian Ruins"
msgstr "티르마르 유적"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_UnchartedDescription"
msgid ""
"The crownbearer saw an image of this place. It's possible the Crown sent a "
"hint of where to look for one of its gems. Investigate this location."
msgstr ""
"왕관운반자가 이곳의 환영을 보았습니다. 왕관이 보석중 하나를 찾을 수 있는 곳이 어딘지 알려준 것일 수 있습니다. 이 지역을 조사하십시오."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_UnchartedTitle"
msgid "Possible Gem Location"
msgstr "추정 보석 위치"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_UnvisitedDescription"
msgid ""
"This dry river bed holds an old Tirmarian monastery and a Solastan building."
msgstr "이 건조한 강바닥에는 옛 티르마리아 수도원과 솔라스타 양식 건물이 있습니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationRuinedKeep_UnvisitedTitle"
msgid "Tirmarian Ruins"
msgstr "티르마르 유적"

msgctxt "Map/&Location_AerElai_Description"
msgid ""
"Here, near the ancient Manacalon capital, the Rift that almost destroyed "
"Solasta opened - and was eventually closed. The land bears the scars of the "
"Cataclysm."
msgstr ""
"이곳, 고대 마나칼론 수도 근처에서, 솔라스타를 거의 파괴할 뻔했던 균열이 열렸고 종국에는 닫혔다. 이 땅은 대격변의 흉터를 지니고 있다."

msgctxt "Map/&Location_AerElai_Title"
msgid "The Aer-Elai"
msgstr "에어 엘라이"

msgctxt "Map/&Location_AerElai_UnchartedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AerElai_UnchartedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AerElai_UnvisitedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AerElai_UnvisitedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Castle_Title"
msgid "Keep Entrance"
msgstr "요새 입구"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Cemetery_Title"
msgid "Cemetery"
msgstr "묘지"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Courtyard_Title"
msgid "Courtyard"
msgstr "안뜰"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Description"
msgid ""
"The ancient Master of Necromancy was hiding with his gem in this massive and "
"forbidding keep, surrounded by undead creatures and other dangers."
msgstr ""
"고대의 강령술 마스터는 이 거대하고 무시무시한 요새에 보석을 가지고 숨어있었다. 요새는 언데드와 다른 위험한 것들로 둘러싸여 있다."

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_DrainPipe_Title"
msgid "Drains"
msgstr "하수도"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_DrainPipeCourtyard_Title"
msgid "Drain Access from Courtyard"
msgstr "안뜰에서 하수도로 가는 길"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_DrainPipeStoreHouse_Title"
msgid "Drain Access from Storehouse"
msgstr "창고에서 하수도로 가는 길"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_DrainPipeWell_Title"
msgid "Drain Access from Well"
msgstr "우물에서 하수도로 가는 길"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Laboratory_Access_Title"
msgid "Basement Entrance"
msgstr "지하실 입구"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Laboratory_Title"
msgid "Laboratory"
msgstr "실험실"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Lair_Title"
msgid "Defiler's Lair"
msgstr "모독자의 은신처"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Pond_Title"
msgid "Pond"
msgstr "연못"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Sewers_Title"
msgid "Sewers"
msgstr "하수도"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Solar_Access_Title"
msgid "Second Floor Entrance"
msgstr "2층 진입로"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Solar_Title"
msgid "The Solar"
msgstr "태양"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Solar_Tower_Title"
msgid "Solar Tower"
msgstr "태양의 탑"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Title"
msgid "Bone Keep"
msgstr "해골 요새"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_UnchartedDescription"
msgid ""
"The crownbearer saw an image of this place. It's possible the Crown sent a "
"hint of where to look for one of its gems. Investigate this location."
msgstr ""
"왕관운반자가 이곳의 환영을 보았습니다. 왕관이 보석중 하나를 찾을 수 있는 곳이 어딘지 알려준 것일 수 있습니다. 이 지역을 조사하십시오."

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_UnchartedTitle"
msgid "Possible Gem Location"
msgstr "추정 보석 위치"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_UnvisitedDescription"
msgid ""
"A gigantic keep rises out of the woods. One of the Crown's gems might be "
"within."
msgstr "나무 사이로 거대한 성채가 우뚝 서 있습니다. 왕관의 보석 중 하나가 성채 내부에 있을지도 모릅니다."

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_UnvisitedTitle"
msgid "Dark Castle"
msgstr "어둠의 성채"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_BridgeTitle"
msgid "Rotating Bridge"
msgstr "회전 다리"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_Exit_Title"
msgid "Exit"
msgstr "출구"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_GoblinCave_Title"
msgid "Goblin Cave"
msgstr "고블린 동굴"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_InnerFort_Title"
msgid "Inner Fort"
msgstr "요새 내부"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_LibraryTitle"
msgid "Ancient Library"
msgstr "고대의 도서관"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_MushroomsTitle"
msgid "Mushroom Cave"
msgstr "버섯 동굴"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_SecretCavesTitle"
msgid "Secret Caves"
msgstr "비밀 동굴"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_SoraksCampTitle"
msgid "Sorak Camp"
msgstr "소락 야영지"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_Tower_Title"
msgid "Tower"
msgstr "탑"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_Title"
msgid "Caer Lem Outpost"
msgstr "케어 렘 전초기지"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_Description"
msgid ""
"Captain Henrik's garrison was wiped out by the Soraks, and you barely "
"escaped with a couple of survivors. The outpost might be reclaimed so the "
"exploration of the Badlands can continue."
msgstr ""
"헨릭 대위가 이끌던 주둔군은 소락에 의해 전멸했고, 당신은 생존자 몇 명과 겨우 탈출할 수 있었습니다. 이 전초기지는 황무지 탐사가 "
"계속될 수 있도록 복구될 것입니다."

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_UnchartedDescription"
msgid ""
"This old Imperial fort was reoccupied by the Legacy Council's troops as a "
"Badlands outpost, but the garrison's commander, Captain Henrik, has not sent "
"any reports for some time."
msgstr ""
"이 오래된 제국 요새는 황무지의 전초기지로 평의회의 병력에 의해 재점령되었지만, 주둔군의 지휘관인 헨릭 대위는 한동안 그 어떤 보고도 "
"보내지 않고 있습니다."

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_UnchartedTitle"
msgid "Caer Lem Outpost"
msgstr "케어 렘 전초 기지"

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_UnvisitedDescription"
msgid ""
"This old Imperial fort was reoccupied by the Legacy Council's troops as a "
"Badlands outpost, but the garrison's commander, Captain Henrik, has not sent "
"any reports for some time."
msgstr ""
"이 오래된 제국 요새는 황무지의 전초 기지로 평의회의 병력에 의해 재점령되었지만, 주둔군의 지휘관인 헨릭 대위는 한동안 그 어떤 보고도 "
"보내지 않고 있습니다."

msgctxt "Map/&Location_CaerLem_UnvisitedTitle"
msgid "Caer Lem Outpost"
msgstr "케어 렘 전초 기지"

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_Description"
msgid ""
"The magnificent capital of the Principality of Masgarth, Caer Cyflen was a "
"major Imperial city and a strategic base for the Manacalon Empire long "
"before the Cataclysm."
msgstr "마스가르스 공국의 장엄한 수도인 케어 키플렌은 대격변 이전의 시대에 마나칼론 제국의 주요한 도시이자 전략적 기지였습니다."

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_Title"
msgid "Caer Cyflen"
msgstr "케어 키플렌"

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_UnchartedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_UnchartedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_UnvisitedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_CapitalCity_UnvisitedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_Description"
msgid ""
"You have learned that this old tower was probably the home of a powerful "
"Manacalon wizard… maybe even a Master of the Arcaneum. In a hidden room, you "
"found a mysterious Crown guarded by a group of Soraks."
msgstr ""
"당신은 이 오래된 탑이 강력한 마나칼론 위자드의 근거지일지도 모른다는 사실을 알게 되었습니다… 그 존재는 어쩌면 아케니움의 마스터일지도 "
"모릅니다. 숨겨진 방에서 한 무리의 소락들이 지키고 있던 신비한 왕관을 발견했습니다."

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_Title"
msgid "Manacalon Ruin"
msgstr "마나칼론 폐허"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_UnchartedDescription"
msgid ""
"According to the survivors at Caer Lem, this is where their scouts were "
"exploring before the Soraks attacked. Perhaps you will find some trace here "
"of these legendary Tirmarian monsters."
msgstr ""
"케어 렘의 생존자들에 따르면, 이곳은 소락이 공격해오기 전에 정찰대가 탐사하고 있던 곳입니다. 아마도 여기에서 그 전설적인 티르마르 "
"괴물들의 흔적을 찾아낼 수 있을 것입니다."

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_UnchartedTitle"
msgid "Possible Sorak Base"
msgstr "소락 기지로 예상되는 곳"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_UnvisitedDescription"
msgid "An ancient tower from Imperial times."
msgstr "제국 시대에 건설된 고대의 탑입니다."

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_UnvisitedTitle"
msgid "Ruined Tower"
msgstr "폐허가 된 탑"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Council_Title"
msgid "Legacy Council"
msgstr "유산 평의회"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_DeadEnd_Title"
msgid "Lane Ends"
msgstr "도로 끝"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Exit_Title"
msgid "High Town Exit"
msgstr "마을 출구"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_MarketStreet_Title"
msgid "Market Street"
msgstr "상점가"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Plaza_Title"
msgid "Sunblaze Court"
msgstr "햇볕 정원"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Promontory_Title"
msgid "Promontory"
msgstr "전망대"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_SnowAllianceEmbassy_Title"
msgid "Snow Alliance Embassy"
msgstr "설산 동맹 대사관"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Tavern_Title"
msgid "The Gravekeep's Cask"
msgstr "묘지기의 술통"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_TemplesQuarter_Title"
msgid "Temple Quarter"
msgstr "사원 구역"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Entrance_Title"
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Keep_Title"
msgid "Keep"
msgstr "요새"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_MineEntrance_Title"
msgid "Mine"
msgstr "광산"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Prison_Title"
msgid "Prison"
msgstr "감옥"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Tavern_Title"
msgid "Tavern"
msgstr "여관"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Teleporter_Title"
msgid "Major Gate"
msgstr "주 관문"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Description"
msgid ""
"This mining town in the Marches was infiltrated by Soraks, but is now free "
"of their influence."
msgstr "이곳 접경지의 광산 마을에 소락들이 침입했었으나, 지금은 그들로부터 자유롭다."

msgctxt "Map/&Location_Coparann_Title"
msgid "Coparann"
msgstr "코파란"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_UnchartedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_UnchartedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Coparann_UnvisitedDescription"
msgid ""
"Kythaela indicated that this mining town is important. You have no choice "
"but to follow her, hoping to find one of the Crown's gems."
msgstr "키타엘라는 이 광산 마을이 중요하다고 알려줬다. 왕관의 보석을 찾기 위해 당신은 그녀를 따라갈 수밖에 없다."

msgctxt "Map/&Location_Coparann_UnvisitedTitle"
msgid "Coparann"
msgstr "코파란"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Description"
msgid ""
"Feuding orc clans went to war deep within the volcano after a shaman found "
"the Gem of Evocation in the ruins of an ancient Manacalon city buried by "
"lava."
msgstr ""
"한 샤먼이 용암에 묻힌 고대 마나칼론 도시 유적에서 방출계의 보석을 찾은 후에, 오랫동안 반목하던 오크 부족들은 화산 깊은 곳에서 전쟁을 "
"벌였다."

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Title"
msgid "Cradle of Fire"
msgstr "불의 요람"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_UnchartedDescription"
msgid ""
"The crownbearer saw a vision of this place - possibly a hint from the Crown. "
"Investigate this location."
msgstr "왕관운반자가 이곳의 환영을 보았습니다. 왕관이 준 힌트일 수 있습니다. 이 지역을 조사하십시오."

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_UnchartedTitle"
msgid "Possible Gem Location"
msgstr "추정 보석 위치"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_UnvisitedDescription"
msgid ""
"This great volcano is still active. One of the Crown's gems may be among the "
"lava flows."
msgstr "이 거대한 화산은 활화산입니다. 왕관의 보석 중 하나가 흐르는 용암에 둘러싸여 있을지 모릅니다."

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_UnvisitedTitle"
msgid "Volcano"
msgstr "화산"

msgctxt "Map/&Location_Generic_Door_Title"
msgid "Locked Door"
msgstr "잠긴 문"

msgctxt "Map/&Location_Generic_Long_Rest_Area_Title"
msgid "Long Rest Safe Area"
msgstr "긴 휴식을 위한 안전 지역"

msgctxt "Map/&Location_Generic_Trap_Title"
msgid "Armed Trap"
msgstr "함정"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_Description"
msgid "The Master of Illusion has created himself an invisible shelter… TBC"
msgstr "환영계의 마스터가 직접 보이지 않는 은신처를 만들어냈습니다... TBC"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_Title"
msgid "The Invisible Fortress"
msgstr "투명한 요새"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_UnchartedDescription"
msgid "The Crown is responding strongly. Perhaps one of its gems is nearby!"
msgstr "왕관이 강하게 반응합니다. 아마도 보석이 근처에 있을 것입니다!"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_UnchartedTitle"
msgid "Possible Gem Location"
msgstr "추정 보석 위치"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_UnvisitedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Illusion_UnvisitedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Lair_Access_Title"
msgid "Ground Floor Entrance"
msgstr "지상층 입구"

msgctxt "Map/&Location_Lair_AkshasRoom_Title"
msgid "Aksha's Lair"
msgstr "아크샤의 소굴"

msgctxt "Map/&Location_Monastery_Cliff_Title"
msgid "Cliff"
msgstr "절벽"

msgctxt "Map/&Location_Monastery_Mausoleum_Title"
msgid "Mausoleum"
msgstr "영묘"

msgctxt "Map/&Location_Telema_OrcCamp_Title"
msgid "Orc Camp"
msgstr "오크 캠프"

msgctxt "Map/&Location_Telema_Outdoor_Title"
msgid "Scavengers' Campsite"
msgstr "스캐빈저 야영지"

msgctxt "Map/&Location_Telema_SpiderNest_Title"
msgid "Spider Nest"
msgstr "거미 둥지"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_CrownRoom_Title"
msgid "Crown Room"
msgstr "왕관의 방"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_Excavation_Title"
msgid "Excavation Site"
msgstr "발굴 현장"

msgctxt "Map/&Location_TowerOfMagic_Library_Title"
msgid "Library"
msgstr "도서관"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_Downhill_Title"
msgid "Downhill"
msgstr "내리막길"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_MainAlley_Title"
msgid "Main Alley"
msgstr "주 통로"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Teleporter_Title"
msgid "Teleporter"
msgstr "순간이동기"

msgctxt "Map/&Location_BoneKeep_Laboratory_ToLair"
msgid "To Next level"
msgstr "다음 층으로"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Outside"
msgid "Volcano Exterior"
msgstr "화산 외부"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Entrance"
msgid "Underground Entrance"
msgstr "지하 입구"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Market"
msgid "Market"
msgstr "시장"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_Basement_Title"
msgid "Tower Access"
msgstr "탑 진입로"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_Camp_Title"
msgid "Camp"
msgstr "야영지"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_Hall_Title"
msgid "Hall"
msgstr "홀"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_MastersChamber_Title"
msgid "Master's Chamber"
msgstr "마스터의 방"

msgctxt "Map/&Location_Generic_Mechanism_Title"
msgid "Mechanism"
msgstr "기계 장치"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_Description"
msgid ""
"Kythaela finally led you to this place, a Manacalon wizard tower, apparently "
"perfectly preserved and protected by magic, while its surroundings were "
"ravaged by the Cataclysm."
msgstr ""
"마침내 키타엘라가 당신을 이곳으로 이끌고 왔습니다. 대격변이 주변의 모든 것을 파괴했지만, 이 마나칼론 마법사 탑은 마법으로 완벽하게 "
"보존되고 보호된 것으로 보입니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_Title"
msgid "Fortress of the Shield"
msgstr "방패의 요새"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_UnchartedDescription"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_UnchartedTitle"
msgid "Should not be displayed"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_UnvisitedDescription"
msgid ""
"Kythaela is now certain to know where the master is. Hopefully, this will "
"lead you to another Crown gem."
msgstr "키타엘라는 이제 마스터가 어디 있는지 확신합니다. 일이 잘 되면, 또다른 왕관 보석을 찾을 수 있을 것입니다."

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_UnvisitedTitle"
msgid "Master's Fortress"
msgstr "마스터의 요새"

msgctxt "Map/&Location_WizardTower_LandingPad_Title"
msgid "Platform"
msgstr "승강기"

msgctxt "Map/&Location_LavaForest_Forest_Title"
msgid "Forest"
msgstr "숲"

msgctxt "Map/&Location_LavaForest_Clearing_Title"
msgid "Shed"
msgstr "창고"

msgctxt "Map/&Location_LavaForest_LavaRiver_Title"
msgid "Lava River"
msgstr "용암의 강"

msgctxt "Map/&Location_AbjurationWizardTower_Teleport_Title"
msgid "Adrasteia's Tower"
msgstr "아드라스테이아의 탑"

msgctxt "Map/&Location_VIPResidence_Description"
msgid "A resting place for plenipotentiaries and hosts of the Crown."
msgstr "왕관의 주인과 그 전권대사를 위한 휴식처."

msgctxt "Map/&Location_VIPResidence_Title"
msgid "Palace Residence"
msgstr "궁전 거주지"

msgctxt "Map/&Location_NotaryMansion_Description"
msgid "The mansion of the honorable Joan Tannerson."
msgstr "존경받는 조안 태너슨의 대저택."

msgctxt "Map/&Location_NotaryMansion_Title"
msgid "Tannerson Estate"
msgstr "태너슨 사유지"

msgctxt "Map/&Location_NotaryMansion_Known_Description"
msgid ""
"The mansion and its gardens are the main prize of Tannerson's heritage. The "
"finalization of the will is going to take place there."
msgstr "대저택과 그 정원이 태너슨의 유산 중 가장 가치있는 것입니다. 그곳에서 유언장의 최종 승인이 치러질 것입니다."

msgctxt "Map/&Location_TheID_TheGate_Title"
msgid "The Gate"
msgstr "관문"

msgctxt "Map/&Location_TheID_TheArena_Title"
msgid "The Arena"
msgstr "투기장"

msgctxt "Map/&Location_TheID_TheBeast_Title"
msgid "The Beast"
msgstr "짐승"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Bladefang"
msgid "Bladefang Tribe"
msgstr "날송곳니 부족"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Bloodspear"
msgid "Bloodspear Tribe"
msgstr "피묻은창 부족"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_SandRaven"
msgid "Sandraven Tribe"
msgstr "모래까마귀 부족"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_RedscarGate"
msgid "Redscar Gate"
msgstr "붉은흉터 관문"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Crossroads"
msgid "Crossroads"
msgstr "교차로"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Necropolis"
msgid "Necropolis"
msgstr "공동묘지"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_To_Crossroads"
msgid "To the Crossroads"
msgstr "갈림길로"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_Burrows"
msgid "Burrows"
msgstr "땅굴"

msgctxt "Map/&Location_RodricHideout_Title"
msgid "Hideout"
msgstr "은신처"

msgctxt "Map/&Location_RodricHideout_Description"
msgid ""
"Rodric and his minions were hiding in this ancient section of Caer Cyflen's "
"sewers."
msgstr "로드릭과 그 부하들은 케어 키플렌 하수도의 아주 오래된 구역에 숨어 있었습니다."

msgctxt "Map/&Location_TimarianTower_Title"
msgid "Tirmarian Tower"
msgstr "티르마르 탑"

msgctxt "Map/&Location_TimarianTower_Description"
msgid "What a strange place."
msgstr "정말 이상한 곳입니다."

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_Description"
msgid "A small farming village not far from Caer Cyflen."
msgstr "케어 키플렌에서 멀지 않은 작은 농촌 마을입니다."

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_Title"
msgid "Earcorn"
msgstr "이어콘 마을"

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_UnchartedDescription"
msgid "SHOULD NOT BE DISPLAYED"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_UnchartedTitle"
msgid "SHOULD NOT BE DISPLAYED"
msgstr "표시되지 않음"

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_UnvisitedDescription"
msgid ""
"You've been sent here to investigate a possible group of Arivad cultists."
msgstr "당신은 이곳에 아리바드 광신도가 있는지 조사하기 위해 파견됐습니다."

msgctxt "Map/&Location_Earcorn_UnvisitedTitle"
msgid "Earcorn"
msgstr "이어콘 마을"

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_Description"
msgid ""
"This place is a typical Badlands area, where the greenest nature neighbors "
"rivers of lava and sulfur pits. It might shelter one of the Crown's gems."
msgstr ""
"용암 강과 유황 구덩이 사이에 푸르른 숲이 이웃하는 이곳은 전형적인 황무지 지역입니다. 왕관의 보석 중 하나가 이곳에 숨겨져 있을지 "
"모릅니다."

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_Title"
msgid "Lava Forest"
msgstr "용암 숲"

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_UnchartedDescription"
msgid ""
"This place is a typical Badlands area, where the greenest nature neighbors "
"rivers of lava and sulfur pits."
msgstr "용암 강과 유황 구덩이 사이에 푸르른 숲이 이웃하는 이곳은 전형적인 황무지 지역입니다."

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_UnchartedTitle"
msgid "Lava Forest"
msgstr "용암 숲"

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_VisitedDescription"
msgid ""
"This was the hiding place of the Master of Conjuration, in a magical "
"fortress built by his broken mind."
msgstr "이곳은 조형계 마스터가 무너진 정신으로 지은 마법의 요새 속 그의 은신처입니다."

msgctxt "Map/&Location_MindOfTheMaster_VisitedTitle"
msgid "Lava Forest"
msgstr "용암 숲"

msgctxt "Map/&Location_TheSuperEgo_TheBridge_Title"
msgid "Bridge"
msgstr "다리"

msgctxt "Map/&Location_TheSuperEgo_TheHall_Title"
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

msgctxt "Map/&Location_TheSuperEgo_TheLandingPad_Title"
msgid "Platform"
msgstr "석단"

msgctxt "Map/&Location_TheSuperEgo_TheMastersRoom_Title"
msgid "Master's Room"
msgstr "마스터의 방"

msgctxt "Map/&Location_TempleOfMisaye_Title"
msgid "Temple of Misaye"
msgstr "미사이에의 신전"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_RedscarGateHall"
msgid "Redscar Gate Hall"
msgstr "붉은흉터 관문 홀"

msgctxt "Map/&Location_CradleOfFire_NecropolisHall"
msgid "Necropolis Hall"
msgstr "공동묘지 통로"

msgctxt "Map/&Location_Farmhouse_Title"
msgid "Farmhouse"
msgstr "농가"

msgctxt "Map/&Location_Farmhouse_Description"
msgid "A farmhouse in the Vale of Coparann which belongs to your family."
msgstr "코파란 골짜기에 있는 당신 가족의 농가입니다."

msgctxt "Map/&Location_ImperialOutpostDescription"
msgid "You passed by these ruins when traveling to Coparann with Kythaela."
msgstr "당신은 키타엘라와 함께 코파란으로 가면서 이 유적들을 지나쳤습니다."

msgctxt "Map/&Location_ImperialOutpostTitle"
msgid "Imperial Outpost Ruins"
msgstr "제국 전초 기지 폐허"

msgctxt "Map/&Location_HalmanSummersHouse_Title"
msgid "Halman Summer's House"
msgstr "할만 서머의 집"

msgctxt "Map/&Location_HalmanSummersHouse2_Title"
msgid "Coven of Arivad"
msgstr "아리바드 집회"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_ImperialGate"
msgid "Imperial Gate"
msgstr "제국 관문"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_BoneYard"
msgid "Boneyard"
msgstr "묘지"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_AcidLake"
msgid "The Lake of Acid"
msgstr "산성 호수"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_MistyPath"
msgid "The Misty Path"
msgstr "안개의 길"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_BentPalace"
msgid "The Bent Palace"
msgstr "기울어진 궁전"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_TheRift"
msgid "The Rift"
msgstr "균열"

msgctxt "Map/&Location_AerElaiFinal_LaveFall"
msgid "Lava Falls"
msgstr "용암 폭포"

msgctxt "Map/&Location_TempleHospital_Title"
msgid "Main Dispensary"
msgstr "주 진료소"

msgctxt "Map/&Location_Temple_SafeRoom_Title"
msgid "Safe Room"
msgstr "대피소"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Temple_Exit_Title"
msgid "Exit to High Town"
msgstr "도심으로 가는 출구"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_Temple_Misaye_Title"
msgid "Secret Temple of Misaye"
msgstr "미사이에의 비밀 사원"

msgctxt "Map/&Location_Spy_SmallFort_Title"
msgid "Spy Outpost"
msgstr "스파이 전초 기지"

msgctxt "Map/&Location_Spy_SmallFort_Description"
msgid ""
"Daliat indicated that this place was a fortified hideout where Silent "
"Whisper traitors were hiding. "
msgstr "달리아트가 이 장소가 고요한 속삭임의 배신자들이 숨어있던 요새화된 은신처였다고 알려줬습니다. "

msgctxt "Map/&Location_ScavengerCamp_Title"
msgid "Scavenger Camp"
msgstr "스캐빈저 야영지"

msgctxt "Map/&Location_CCyflen_PhilosopherHouse_Title"
msgid "Galeafin's House"
msgstr "갤리핀의 집"

msgctxt "Map/&Location_Legendary_UnvisitedTitle"
msgid "Caer Elis"
msgstr "케어 엘리스"

msgctxt "Map/&Location_Legendary_UnvisitedDescription"
msgid ""
"This is where the temple of the Lost God is supposed to be, according to "
"Arwin Merton, but only he knows the way through the mist."
msgstr "유일하게 안개를 헤쳐나갈 길을 알고 있는 아르윈 머튼의 말에 따르면, 이곳에 잃어버린 신의 신전이 있을지 모릅니다."

msgctxt "Map/&Location_Legendary_visitedDescription"
msgid ""
"This is where you found the temple of the Lost God and vanquished the "
"Remorhaz that was guarding its secrets."
msgstr "이곳에서 당신은 잃어버린 신의 신전을 찾았습니다. 그리고 그 비밀을 지키던 레모라즈를 물리쳤습니다."

msgctxt "Map/&Location_Legendary_Camp_Title"
msgid "Caer Elis Camp"
msgstr "케어 엘리스 야영지"

msgctxt "Map/&Location_Legendary_Temple_Title"
msgid "Temple of the Lost God"
msgstr "잃어버린 신의 신전"

msgctxt "Map/&Location_Legendary_CliffAccess_Title"
msgid "Cliffs"
msgstr "절벽"

msgctxt "Map/&Location_CovenOfArivad_Description"
msgid ""
"You followed Illoreth to this place, hoping to catch some Arivad cultists in "
"the middle of their wrongdoings."
msgstr "당신은 범죄를 저지르고 있는 아리바드 광신도들을 잡을 수 있기를 바라며 일로레스를 따라 이곳에 왔습니다."

msgctxt "Map/&Location_Gallivan_Embassy_Title"
msgid "Gallivan Embassy"
msgstr "갈리반 대사관"

msgctxt "Map/&Location_Galaefin_House_Title"
msgid "Master Galaefin's Office"
msgstr "마스터 갤리핀의 집무실"

msgctxt "Map/&Location_Canyon_Title"
msgid "Canyon"
msgstr "협곡"

msgctxt "Map/&Location_Canyon_Description"
msgid "A sandy canyon in a desolate land."
msgstr "황량한 땅에 있는 모래 투성이 협곡입니다."

msgctxt "Map/&Location_Swamp_Title"
msgid "Swamp"
msgstr "늪"

msgctxt "Map/&Location_Swamp_Description"
msgid "A gloomy and stinky swamp in the middle of the Badlands."
msgstr "황무지 한 복판에 있는 음울하고 역겨운 냄새가 나는 늪입니다."

msgctxt "Map/&Location_ElvenRuins_Title"
msgid "Elven Ruins"
msgstr "엘프 유적"

msgctxt "Map/&Location_ElvenRuins_Description"
msgid "A ruined building that was part of an elven city."
msgstr "한 때 엘프 도시의 일부였던 무너진 건물입니다."

msgctxt "Map/&Location_Waterfall_Title"
msgid "Waterfall"
msgstr "폭포"

msgctxt "Map/&Location_Waterfall_Description"
msgid "A refreshing landscape, a flowing river, and roaming monsters."
msgstr "풍경은 상쾌하고, 강물은 흐르고, 괴물들이 떠도는 곳입니다."

msgctxt "Map/&Location_TempleOfEinar_Title"
msgid "Temple of Einar"
msgstr "에이나르의 신전"

msgctxt "Map/&Location_Cemetery_Title"
msgid "Cemetery"
msgstr "묘지"

msgctxt "Map/&Location_Cemetery_Description"
msgid "An old cemetery in the middle of the path… probably haunted."
msgstr "길 한 복판에 오래된 묘지가 있습니다... 아마 귀신이 나오는 곳 같습니다."

msgctxt "Map/&Location_TheMindoftheMaster_Ego_Title"
msgid "The Ego"
msgstr "자아"

msgctxt "Map/&Location_TheMindoftheMaster_SuperEgo_Title"
msgid "The Superego"
msgstr "초자아"

msgctxt "Map/&Location_TheMindoftheMaster_ID_Title"
msgid "The Id"
msgstr "무의식"

msgctxt "Map/&Location_TheMindoftheMaster_Description"
msgid "A mysterious place of magic and… irrationality!"
msgstr "불가사의한 공간입니다. 마법과... 불합리로 가득한!"

msgctxt "Map/&Location_Desert_Title"
msgid "Arid Hill"
msgstr "메마른 언덕"

msgctxt "Map/&Location_Desert_Description"
msgid "Another dead hill in the Badlands, scorched by an unforgiving sun."
msgstr "무자비한 태양빛에 시들어 버린, 황무지의 또다른 죽은 언덕입니다."

msgctxt "Map/&Location_Marsh_Title"
msgid "Marsh"
msgstr "습지"

msgctxt "Map/&Location_Marsh_Description"
msgid "A lonely hunting cabin in the middle of a grim marsh."
msgstr "음산한 습지 한 가운데 있는 외딴 사냥용 오두막입니다."

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_Entrance"
msgid "Mine Entrance"
msgstr "광산 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_Switcher"
msgid "Rail Switcher"
msgstr "철로 분기기"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_ChariotWest"
msgid "West Cart Loader"
msgstr "서쪽 수레 적재기"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_ChariotEast"
msgid "East Cart Loader"
msgstr "동쪽 수레 적재기"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_DeadEnd"
msgid "Dead End"
msgstr "막장"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_Hideout"
msgid "Bandits' Hideout"
msgstr "강도 아지트"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_Tomb"
msgid "Necropolis Entrance"
msgstr "공동묘지 입구"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_Puzzle"
msgid "Tomb"
msgstr "무덤"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_MinersCamp"
msgid "Miners' Camp"
msgstr "광부 야영지"

msgctxt "Map/&Waypoint_Coparran_Mines_NecroDoor"
msgid "Necropolis Door"
msgstr "공동묘지 문"
